cls 好撚慘d狗

反對警方冷血言論，罔顧動物健康及安全，同意請廣傳！

Now新聞台日前拍得警方帶同一隻沒配戴任何保護裝備的警犬，步出催淚煙滿佈的現場，警員當時卻全部戴上軍用防毒面罩。

在警方記者會上，記者指警犬有機會吸到催淚煙，問警方安排是否恰當，警察公共關係科總警司謝振中隨即反駁說警犬吸到催淚煙，「我看不到身體有任何問題！」

———————

催淚彈屬於化武，含山埃毒氣，可對身體構成長期損害，小動物比人類更敏感脆弱，對牠們傷害更大。

催淚毒氣並非水溶性，有毒物質會殘留在社區，有時更難以清除（例如黏附在軟家具），有需要時要扔掉。

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

班仆街失曬控 聽日大家小心

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel